毒撚頹摺秒回

2

好窮

死八卦

讀

囝

豬

今晚約左女睇戲 有咩要注意

打機

唔好著褲

hi

牙豬早

睇邊套

好眼訓 上緊堂

好

帶曬濕紙巾 外套未

洗個面 醒下神

呢d梗係睇完先做

可摸耳做我個醒神劑

套都帶埋

可以點幫你醒神
自拍啱唔啱

受小弟一拜

早呀

點

大熱天時 著咩褲

帶個腦

讀
成日又藍又紅

就落

Hug

你鍾意我係小妹定哥哥

hugu2 食嘢未

見真人就夠啦

食咗
你呢

仲有半粒鐘

食左
又肚餓

加油

無錯 今日上左好多堂

上堂好容易好肚餓
但我食完即刻肚痛

攬攬攰 返去仲要做功課

想

牙華屈機
夠level教我牛女了

牛左禾先啦

係想買零食
又肚痛？🥺

係 好多asm

我想戒零食
係呀今日已經第二次

好想同人傾計

跨性別

唔習慣

想吹

唔慣乜

想牛梨巧耐

支持
利申：久違咁食咗零食

吹埋今日好啦 聽日就無

真 想同女傾計

係

屌老母 今個六月不快樂

好想同真人傾計

因為我想班仆街收皮
49is waiting for me tho

我

但你成日唔理小妹

成年都不快樂

特別傷心
失去了很多

我嚟搵你

今晚一過

好👌🏻

人生還有什麼意義

想食乜

好突然

好似變咗

傾電話

突然乜

我咁大個仔都無快樂

聽日見

係香港無

靜靜地好無

食第三站
係旺角

健康人生

想同你傾好耐。。。

真係嬲

我又要阿

小妹怕醜 小妹錯了
而且邊有成日唔理 最多咪一兩次

我要真人對話
講清講楚

我都唔多
依家失去埋

Can Jump

熱死左

聽日出黎

同意

估歌仔 卡通片
啦罅那拿la la罅娜拿la

總之就係2組la音

叻喎

屌你老母la

食傻啦你咁多嗲

要罰你先得 咁姐係有唔理啦

見到你呢句

明的

嗯

早

等緊豬

陣間去買

你鍾意就得

點罰 少驚
不過建議唔好罰小妹 🙏🏻

終 於

抱

幾點

朋友來

晚

落堂？

傾

我同你傾

上車

對對 返緊家天都黑

掛掛我上到了

好熱

買邊隻

愛你

快啲

咁就好了

其實為乜呢我

咁建議咩

辛苦 又要好耐先返到屋企

建議放過小妹 點睇

為咗我

我都抱你

55

好 講清楚！

嗯？

買開魷魚

怕醜

攰死

差不多放工

你不是放了？
我放了

Jeng

唔開心到爆

攬攬

做咩啊

[member]

勿上心

感情仲有公事
好辛苦

想喊

想講嘅可以講
講完你會舒服啲

飛緊車

我都想問

我為你

掛住你

柳柳

食飽

活喺呢個徹底沉淪嘅城市
仲慘過去死

攬實d

我急屎

我都死

大力啲

我都係

攬住你
想講可以講 想靜就靜

想走
但又唔係好想
明唔明

（汗）

屙去我身上

因為我鐘意呢個地方啊啊啊啊

移民

幾時bno平權 等緊

走吧

bno一平權就拿拿聲去

(抹汗)

我得到沒有 沒法解釋得失錯漏

唔得

整蛋糕

嗯嗯

你話咩就咩啦

早晨啊

咩蛋糕先 想食

滴曬

？

人太廢

心情特別特別差

Long time no see

有煩惱好想佢係我身邊陪住我

唔好唔開心
愛你

久違嘅練習

Cupcake
首試氣炸鍋

做啲野令自己開心下
例如食下雪糕

真呀

整成點 好唔好食

炸左我

仲焗緊

want being hug

正常啊 我都明..
呼

減肥
夜晚諗住獎勵自己食多啲
點知食完冇開心到

唔比你練

攬了
支持你

攬了
比溫暖你
會好的 相信我

點解

祝大家亂流下平安

絕筆

你哋

一開頭係咁都正常
冇諗過過左咁多個月
呢種感覺仲係咁強烈

好香了

唔想再諗 控制唔到

真

想食 我想變返肥仔

係咪扭計

同我練

唔係

得你明

唉

乜

所有嘢

做咩

咁易唔開心

唔係廢

好攰
想放低
但係越係逼自己
越放唔低
但係咁樣係精神自虐

放低個女仔？

係
我唔知可以點做先放得低

大家好

冇鬼用

5B 6B都用曬

我屋企有好多畫筆
擺喺度唔知做咩

789

有幾多我成箱hb 用唔曬
訂咗筆10號先到

有人冇人

牙一

有人

好累

B有咩做

你好耐無見

搵個新嘅

痛夠就會放。

大師

係呀 好耐啦

各位愛國愛港嘅同胞早晨呀

唔知點解 冇想同其他人傾計嘅心情
唔係佢就好似冇心機咁...

真 每次都要痛爆先識放手...

我唔係有素描筆係有其他嗰啲顏色筆
你要唔要

其實未必
我唔識講。。。 共勉

唉 唔知你依家點
但係你都加油

去左邊啊

八婆仔

冇啦

摺埋咗一段時間
未放低曬

希望大家都放得低

放咗
不過有其他問題姐

全民vpn

國安法真係好荒謬

真 我唔顛覆國家主權的

紅字好多人覆 想轉

嗯 咁希望你可以解決到
一定得

覆你

係度

多謝善心嘅1001

清楚仔梗係覆

Old news...

為甚麼呢

我都想知 有啲眼瞓

30cm

留不低 但放不下

巴打

1001

做人少啲留戀

我爱祖国

掛住我？

好耐冇見喇

你好呀 好耐冇見

岩岩睇完阿心同寶賤，痴線，6，7月又係回歸阿出道高峰期

有啲基

想放 但係逼自己放 就放唔到

1001
會好的 信我
過多一排

係呀 你幾時過去呀

好好楚

但我轉咗之後
都係冇人覆我

好好豬

下年先。今年唔諗了

要新ac

好好訓

得我

真 俾人封鎖咗
人哋都睇唔到我轉左紅字

真係痴線架 好多cb呀 女友 bp 真係多到呢

瞓未

希望

覆我未

下年都好 儲多啲錢 留耐啲

我都有囉

會的
本身我都唔信時間可以解決
但原來真係幫到

你地都係善長人翁

各位巴打絲打
我愛共產黨
準備將表妹染成紅色

[member]twice Izone mamamoo hwasa
GF宜家想點個風格個妝個成績係咁跌

想了

覆緊

今日特別俾大家約我出街

歡樂滿豬華

日日睇打杖片

男人

热烈恭贺国安法通过

以後大家唔使排隊
唔俾用繁體字

我約你啊

要一齊玩抖音嗎

排什么？

朝拜毛主席

真係要靠時間了

聽日兩點sogo等ok?
想買護膚品

我係小粉紅

你可以繼續係咁

今晚早啲訓啦

好呀

國安法過左 有乜唔做得

你都係

有乜做得?

咩顏色筆

聽日睇下

唔可以有下一代

訓晒啦？

灰機 今日食安眠藥瞓

嗨

👌🏿問下女朋友男咁講o5ok

屌。。

冇

心情唔太好

y

又咁夜

人越大 對任何野既承受能力就越大

有d野越唔想佢壞
佢就越會壞

老規矩

夜媽媽想聽鬼故了

荃灣曹公潭

壞左就試下修理

個個都訓晒

試過夜晚做野要行果度既引水道入村

嗰度條河出名
近排聽到呢個故仔

應該問做到啲咩

我咩都唔理嫁啦
post已經開咗，無謂刪
要拉就拉

照舊post照開，反共故照寫

Sogo

叮叮叮

抵咯

我屋企人死都唔俾我出嚟

我冇同屋企講，陣間直接出

咁唔好諗了

係...

咁氹下你

咁好

抱下你掃下背脊
就快完鳥

希望...

出埋你個份

感謝
我屋企人自從上次之後，睇得我好緊

1316

塞到

唔反how dare u 鳥 shock

Safe?

估唔到佢會夠膽講

對

所以我話女人都係仆街

唔好亂咁撚狗啦屌你老母

點名

丁

聽日番人生第一份長工

簽到

做咩的

掛

說

你好

攰死我

幫你按

唔洗

按鈕

boom 你今日排唔排到隊阿

加油 到你發達就可以唔洗返

工程

我都希望有呢一日

工程邊行？？

快架啦

以後唔笑佢鳥

🚬

chur死

但最學到野

做睇伙真係乜都學唔到

努力

有冇人

冇錯

牙讀

啱啱先睇到

yo

我今日好咗

在的

我都冇，我係97年出世
但父母港豬，唔幫我申請

我係直頭連呢個機會都冇
我97後出世

咁我地兩個其實冇分別喎
父母唔幫我申請，未等於我冇呢個機會

總之大家都慘啦

走唔係簡單
當中既情懷即使走左都甩唔到

大大力攬

bno揮個手先

Hi bro

係嘅 仲有好多嘢喺度
但係連我老竇都話有錢就走
好彩佢係黃
唔通叫佢哋賣咗層樓跟住走咩

準備好就起行啦

Huggg

但我阿媽係葡萄牙

留係度你以後睇波都只能夠支持北京國安

仲唔走等幾時 香港唔再係香港

咁咪得囉
澳葡？

有得走
見到個局面係改變唔到
唔通唔走咩
但始終新地方
變好變差冇人知

對香港冇感覺了

過去生存唔到

我老竇好憎大陸
佢話唔通仲喺度相信共產黨咩
我唔想佢哋退休之後都要咁辛苦

咁我都係

始終仲係好鍾意呢個地方

或者咁講 唔通佢地退左休仲要係香港捱咩

所以呢個都係另外一個好大嘅考慮嘅因素

no
泰國人，但有葡萄牙護照
唔好問我點解

過去執下垃圾

其實都係嘅 寧願佢哋帶住兩隻狗去一個比香港生活得更開心嘅地方退休

你鐘意既係舊既香港
依加香港都唔再係香港
硬幣冇左貴族朋友啦

係啊冇咩技術過去都唔知點生存

今次真係葡萄過葡萄牙

咁你最少都拎到泰國／葡萄牙護照國籍
你仲易走過我
我都係bno 我仲等緊去泰國整泰國passport

但係如果要我大學畢業起碼都要三年後嘅嘢
嗰陣就仆街

暫時唔諗住走

咁我都唔係用左貴族朋友既硬幣好耐

走就係最好

我仲有幾百蚊係度

有朋友過去讀書 畢業都直接唔返了

所以有咁樣諗過

好事來 開心

但係見到咁樣... 唔係好事

做緊乜

牙皮

早晨

食榴槤冷靜下先

asm瘋狂揾我

香港地
冇架啦 諗下點走好過啦
對呢個城市仲有留戀既就應該去第個地方整番個差唔多既出黎
有共同既文化 有共同既價值觀
有共同既語言 佢地就係香港人
香港人住既地方就會係新香港

屙咗幾次
好辛苦

真係冇架la

食錯野？

所以叫人唔好走果d都係on99 有得走緊係走

佢哋覺得要繼續維護落去

都係果句 有命留低先做到嬴家

同你地玩食雞一樣 生存到最後先係贏 唔一定要打生打死

可能係
我屎眼就損

報個平安 認人

呢個真

唔係一個同人地鬥殺幾多人嘅遊戲

唔洗聽果班傻仔up

佢哋覺得要繼續堅持

奶返

而家係00後嘅世界

發現你地講野係唔預我

我寫咁多反共故，唔知仲可唔可以寫埋落去

囧

真秒回？

刪咗佢先
好冇
覺得放嗰邊有啲怪

秒

慢左

分鐘

食下止屙藥 記得飲水

連登先係我嘅小天地

我愛連登故台

善

其實我覺得唔同嘅平台有唔同嘅風氣
Penana就感覺啲人競爭好大
喺連登同紙言9寫比較舒服啲
係甜故勁多
不過我都覺得自己唔需要同人爭

氹

準備去執垃圾

執埋我 快

頭很痛
做人無意思

突然想擺低句歌詞

莫名地欣賞我 才令我
明白我怕獨個 想與你玩玩火

各位晚安

快

休息是為了走更長的路

晚安了

係掛

秒我

叫你氹我

我好鍾意連登
可以同作者close好多
又可以吹水
又可以有一班讀者一齊睇

where甜故

男人b

我都係
我啲讀者好好玩

唔好做啦咁

我唔識

早抖

早唞啦

講故台

讀b

說仔

追開嘅斷晒更

陪

攰唔攰

追開邊個啊？

好撚攰

楚仔，做咩喊

安全？

最有印象係家姐果個

一齊攬

攤落床啦

Of course

我好似見過你？
閱語殘片嘅故？

返緊屋企

唔知走唔走得長

咁就好 攬你

掛我？

只要有希望

嗰陣睇閱語殘片嘅故同埋丁仔
識咗一班fd 真係好好

豬豬

少少，唔太多

唔可以

哦我知啦

我覺得嗰個向暗戀嘅人表白，然後佢跳海
都幾好睇
作者又更得好快

最近㗎喎？

攬你too

你要搵女女架
我自己好了

無寫過故 依家只追邦拿故

知你攰沖涼休息下

我呢邊都有識咗幾個讀者同另一個作者
開咗個tg gp
但另一個作者都已經棄咗文

要睇下有無色魔跟住

最近先俾女女hurt完
唔搵了

好過冇

人生真累

前路無得創

邊有咁多色魔

知足就好

搵到男人未

臨絕望前用刀刺狗先

大大力

魔瞳

未，求介紹

飲個奶都要肚痛？

家姐嗰個tg gp？

去第到搵

我有時覺得真係好難同甜故爭
就算文筆好過佢
人哋都勁多點擊

應該唔係我講果個

你吉我好過
唔想活咁耐

攬到我疾息

你嚟，我抬你走

唔係
另一個作者個故叫再一次抗爭

我都想有人要

咩奶

最鍾意

我知邊個
我係講另一個故好睇

鈣思寶

我創比你

希望搵到

一齊歸西

快啲 抬埋我張床

妖

自己明就得 色魔無樣睇

幾cm長

要比我早結婚

呢個故 我見到個名 但係冇時間睇

係 早幾年入坑

過左期？

可能有啲難
一世單身

你都夠重，重要加張床
想搬死我？

啊 呢個反而冇睇過

會小心啦

你咁靚仔點會

題材問題始終多人咸濕

啲甜故真係

每日都懷疑人生

佢棄咗

可以 約個時間

個肚好痛

出年先過期

真的？我睇下先

渣ga

哈哈哈
題目打勁甜，呃佢哋入嚟睇清水文

聽日ok
六點後

打麻雀

30

有無胃藥
等佢快消化屙屎

我已經日日屙兩次

又話肚痛

唔夠

太後生攞唔到

你想？

食個包

唔走正on9

我31

對唔住囉

乖

我毒撚嚟 對自己冇信心了
咁樣俾人玩

佢係因為我食咗榴槤跟住飲奶

同我一樣長先

直程想放棄好多野做

懷疑完咪又係咁

串到

b帶我走

好長

好撚正 係咁打喊路

肯定長過你

毒撚都可以係靚仔

我都唔走

所以要食包頂佢出黎
榴連味奶

佐助型毒撚

會負皮死

唔得呀好痛呀唔知點解

靚仔同毒撚係mutually exclusive

點敢串你呀秋哥

咁fail

夜晚十一點好無

努力緊改變自己，唔想再懷疑

駁長佢

串9me

多嘢做唔緊要，最緊要知自己想點

有無整腸丸

之前寫個選項故
諗住同連登仔一齊玩吓
結果得我俾佢哋玩

我不嬲都乖

just do it

太夜訓左

陪你

禾無

屋企冇呢啲嘢

我俾多0.5cm你

pass我

呢個好正常

咁點搞
係咁飲水

想做但驚做唔到

已經係咁飲緊

唔要

訓未

together

任性

你改變到自己心目中嘅自己？定世俗心目中嘅自己？

我果陣先收工

畀張貼紙你

大你1cm

切咗佢

做左先，驚閪咩

me no bno

改變自己成為心目中嘅自己

多謝老師，有無加操行分

Me too

想聽朝食個靚早餐先返工

你萬事小心呀 屋企人朋友好擔心你架

仆街

唔好仆親

晚安

真心好人一生平安唔該

晚晚都失眠

喂

。

U promised the world and I fell for it

K

知道

笑死

起身

非花

又做社畜

我仲要好乖咁早返set嘢
仆街點知個會改遲咗

眼瞓

通常都係咁
早返會改遲
遲左少少佢地就勁早

屌 係
燥撚咗
不過好彩早 遲咗就落狗屎

我呢

耐無見

太耐了

去左邊

人生是什麼

Long time

我寶

苦

我寶 累了

辛苦了 寶

你也是

攬住訓

早 我寶🧡

早d好
宜家又出太陽

你終於上水

依家？

辛苦了 我寶

@掛掛
@ubitch
@紅豆冰丁丁
@男人
@薯皮
@meme囝
@清楚
@清心直說
@已讀
@1001
@心痛
@海水
@30cm
@789
@活著為求什麼
@XO醬雞柳

我排第一有冇特別意思？

佢請你食橙冰

你今post是樓主，請尊重

仲以為我特別啲添

我習慣咗遲起身

正 俾人召喚

走開

帽me

在

掛住你架嘛

想食西瓜冰

多謝父母親識諗整bno比我

沙冰

慘了

太陽出黎了

yes

我雪比你

唔似咩

be water

戀戰都係on9

係整比我

不了 心情不好

之後你一啖我一啖

望一望個名嘔左

唔係好值得喎

都係煩嗰啲？

頂

不煩了 心情不好

三巴

見字呼吸

我餵你

痛

因為見到我？

是但啦

auto > manual

啊～好味道

見到boddy錫你

我個心好痛

屌女屌到光頭？

佢攬緊女

心煩就飲水

佢屌女屌到心痛

唉 呢排聽少咗kpop

大家都知

你呢？

hug你

想飲奶

禾帽女

攬緊你

我都係
主力都係一星期睇一次阿心收下新料
已經唔會再主動去睇去聽去留意了

佢攬緊你

去左你個心度

我冇

你含緊掛

No see

佢含緊我

買比你？

小妹

至奇

教我

唔需要佢

你拒絕我

咁識講野

你掛話佢痛

我打到佢痛

ok寄比你

我個個都拒

你做速遞

慘

食緊花生

唔送上門

唔洗了

你例外

大把人請你食

冇用 浪費時間

掛號係必須

叫佢哋養我

hug你點會係浪費

慢慢等

自己的事自己做

在心中

以前成日睇幾時出新歌
依家唔係fd講 都冇主動了

唔關你事？

我都唔清楚

我都唔知了 好似唔值？

咁由佢

值唔值 我覺得值就得

其實都係 多謝你...

可以

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

心尚存鬥志，這就是屬於你的自由之歌

又同邊條女食

仔嚟 asso啲朋友

比啲信心你

咁講清楚先

竟然